討論下隻狼個地圖

葦名城下既峽谷 住滿猩猩仲有隻好慘既美猴王
再落去竟然仲有個森林
毒沼唔夠再整多個霧場你嘆
點知秘密森林下面仲有條已被遺望既村莊
裡面有個等住出嫁既女仔只能夠一直彈琴思念遠方
台轎已經隨年月枯爛

葦名地牢有個啊婆會叫你跳樓
即刻令入諗翻起dsbb d老fake留言
點知一跳真係直落毒沼

白蛇貫穿成個地圖 由葦名到金剛山再死係崩落峽谷
好似條線咁連埋哂d地方

大家點睇今次個地圖設計
我覺得以半幻想既日本黎講都已經做到好盡
當然冇好似ds1個樹湖咁震撼 不過都收貨了

我想知葦名主城海拔幾米

我想知源之宮海拔幾米

今集行返ds1果種

由上至下

個主城真係做得好霸氣

隻game既怪勁似山海經啲怪咁

我係橋度比白蛇打左落去無再見過佢，第三次要邊度搵佢？

另外水生女女好索，唔殺佢，會唔會幫佢搵到老公？ 定附近個武士係佢老公？

破戒僧做咩要守個花橋？

白蛇要用係金剛山用風箏過去搵
水生囡囡老公叫作左 比佢引黎既叫陣左
破戒僧我未到 聽日再講

感覺上係ds1上下地形+ds3傳送系統，
外加小量互通
高畫質+色彩化+可跳/用繩

總講地形試有ds既影子但進化左
主角唔駛再做唔識跳ge人

d地方真係好靚
好多地方都可以cap圖當桌報

幻廊同個女仔傾計果幕勁有意境

有冇人答到點解荒廢寺廟個暗門係去到天守閣頂樓

係金剛山揾到個風箏
但襟左制剩係見到個風箏飛左上天 乜都冇發生

打左馬蹓未,打完比米個老太婆會教你

呢個真心癲

其實由峽谷>森林>水生村呢個設計真係幾得意
可以睇得出條村點樣被世人遺忘法,有d似病村後仲有個伊札里斯咁
而ds1更神奇既係伊札里斯後再底d仲有個灰燼湖
隻狼就冇咁勁,毒沼,秘密森林同水生村都太細

果個叫忍者通道,意思係根本就有條地道咁既野直通
簡單d講咪即係冇腦tp,完全冇交代條路線
比ds1既升降機差好多

其實呢條忍者通道整黎都冇意思

入面有隨意門
九郎另一個名係野比大雄 好似係

見到咁撚樣就上到去，就覺得宮崎笑緊你開game打生打死勁白痴

純粹用黎解釋英麻點樣兩邊走
不過我記得葦名城外都有個位有忍者通道,好似係赤鬼後上去,第二隻武士大將之前,我玩到勁後都冇做番過去睇下係通去邊了

英麻:你係咪真係想救主人架屌你

玩左一日 好正

推

水生呀澟好似比貓頭鷹中出即飛

宮崎英高真係好鍾意玩森林同毒池好彩今集個毒池好細

佢真係有鋪癮
我見到已經屌左聲
落到底層幾驚佢又整個病村

病村正

喂，講開地圖。

仙峰寺正殿有道門開唔到，側邊有兩隻蜈蚣和尚守住，知唔知點搞？

打百足間破廟又有道門開唔到，又點搞？

正殿打boss先

好想佢隻狼都有好似病村咁複雜地圖
底層以下既地方有D太簡單

唔覺有boss , 得隻npc

係忍者通道呢一點仁王都做埋出黎, 仲有忍者打要攻過去
From software反而唔拎黎做文章, 仲要畫面一黑就瞬移返去

仲要無咩機關, D忍者通道, 屏風又無咩好好利用
今集D地圖又無咩platforming, 太依賴勾繩, 無D好玩既跳跳跳

好彩佢無
我反而唔太鍾意rockman果種難跳到嘔嘅玩法

唔夠ds1玩，病村>大樹洞>灰燼湖>混沌廢墟真係勁有feel

隻狼d地圖雖然都有相連，硬係覺得冇咁高深

隻狼佢應該地圖設計上對新手Friendly啲
難度上唔可以大眾化, 係其他方面少少咁大眾化少少
無咁易迷路, 我bloodblone就迷到七彩
佢今集都多好多佛像可以坐, 變相去下一個佛像無咁大彈盡糧絕既壓力, 而且去返啲地方唔洗行太遠

回復手段好少，對於我呢D玩得屎嘅 都幾吃力
忍殺回血果招要 5技能點先開到，唔刷EXPV有排都未升到

慢慢打下之後就多架啦
執下種子就加葫蘆, 打得多精英怪就加體力
同埋打下打下就夠EXP升回血果啲
除左忍殺回血, 第二頁都有兩招係加葫蘆回血量

好多地方都互通
好撚痴線

個地圖同景物做得好有心機
我會咁排
DS1 > 隻狼 > BB > DS3 > DS2

如果可以再玩盡啲就好...
我有慣性打爛晒啲 酒呈 但無野跌 啲箱又係
如果貼牆偷望有得出技/拉佢埋嚟暗殺就好 曬咗

貼牆偷望有得暗殺嫁

其實打到上弦一郎, 我試過由破廟齋跑返上天守閣, 路程根本唔算好遠

我好鍾意, 咁樣expand左隻game既動作系統

又真係又個類似病村

如果隻狼玩法加DS1地下墓穴
再回復返體力限制

玩過隻狼之後
體力限制, 不了

爆機前留名先

ds 開頭冇傳送個感覺已經差好遠 反而隻狼我覺得營火太多 跑一陣就有個

奧之院原來就係隔離開道門就係, 捉馬嬲托柒

等睇高手畫地圖